<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="btnTxtPrint">छाप</string>
    <string name="btnTest">परीक्षा</string>
    <string name="printer">एक प्रिंटर</string>
    <string name="template">दस्तावेज़ टेम्पलेट</string>
    <string name="copies">प्रतियों की संख्या</string>
    <string name="sdk_intro">रॉबीटी कार्यक्रम तीन साल से अधिक पुराना है। ऑपरेटिंग सिस्टम आवश्यकताएँ बदल रही हैं। नई सुविधाएँ जोड़ते ही तकनीकी ऋण जमा हो गया है। यह कोड की एक बड़ी रिफैक्टिंग का समय है। यह एक मध्यवर्ती संस्करण है। इसका मुख्य उद्देश्य पिछले एकीकरण विधियों के साथ संगतता की जांच करना है।    कार्यक्रम अब बातचीत के पिछले तरीकों को एक नए प्रारूप में परिवर्तित कर रहा है, और भविष्य में, उनमें से कुछ अवांछनीय की स्थिति प्राप्त करेंगे। सटीक तिथियां अभी ज्ञात नहीं हैं। मैं नई एपीआई के लिए आधिकारिक परिवर्तन के बाद पुरानी कॉल के लिए कम से कम एक वर्ष का समर्थन करने का वादा करता हूं।    नीचे अपनी ओर से और परीक्षण के लिए नई एपीआई के लिए आवश्यकताओं को स्पष्ट करने के लिए संभावनाओं का एक प्रदर्शन है।</string>
    <string name="sdk_main">एक प्रिंट नौकरी की अवधारणा पेश की गई है।</string>
    <string name="sdk_printjob">कार्यक्रम के आगे के विकास के लिए, मैं एक प्रिंटर और एक प्रिंट टेम्पलेट का चुनाव करता हूं।</string>
    <string name="sdk_commands">प्रिंट कार्य में प्रिंट कमांड की एक सूची होती है। जैसे कि टेक्स्ट प्रिंटिंग, पिक्चर प्रिंटिंग आदि। उपस्थिति को निखारने के लिए संबंधित विशेषता वर्गों का उपयोग किया जाता है।</string>
    <string name="sdk_print">फ़ॉन्ट शैली और संरेखण का उपलब्ध नियंत्रण।</string>
    <string name="sdk_image">छवि विशेषताएँ: संरेखण, प्रिंटर की चौड़ाई के संबंध में स्केल, ग्राफिक फ़िल्टर।</string>
    <string name="sdk_barcode_1">कार्यक्रम अपने आप पर एक बारकोड की एक तस्वीर उत्पन्न करता है। यह आपको प्रिंटर की तकनीकी क्षमताओं पर निर्भर नहीं करने की अनुमति देता है।</string>
    <string name="sdk_barcode_2">बारकोड की उपस्थिति को अनुकूलित करने के लिए विकल्प उपलब्ध हैं।</string>
    <string name="sdk_rich_1">सामान्य कार्यों को सरल बनाने के लिए, मैंने कई कार्य जोड़े हैं। प्रिंटर की पूरी चौड़ाई के लिए एक चरित्र स्ट्रिंग ड्रा। भविष्य में, दूसरों को जोड़ा जाएगा: एक तालिका प्रदर्शित करें, QRcode, एक संकेत ध्वनि, एक बॉक्स खोलें और अन्य। अपनी आवश्यकताओं को एकत्रित करना।</string>
    <string name="sdk_rich_format">अतिरिक्त स्वरूपण विकल्प</string>
</resources>