<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="btnTxtPrint">พิมพ์</string>
    <string name="btnTest">ทดสอบ</string>
    <string name="printer">เครื่องพิมพ์</string>
    <string name="template">เทมเพลตเอกสาร</string>
    <string name="copies">จำนวนสำเนา</string>
    <string name="sdk_intro">โปรแกรม RawBT มีอายุมากกว่าสามปี ข้อกำหนดของระบบปฏิบัติการกำลังเปลี่ยนแปลง หนี้ทางเทคนิคได้สะสมเมื่อมีการเพิ่มคุณสมบัติใหม่ ถึงเวลาปรับโครงสร้างโค้ดครั้งใหญ่ นี่เป็นเวอร์ชันระดับกลาง จุดประสงค์หลักคือเพื่อตรวจสอบความเข้ากันได้กับวิธีการรวมก่อนหน้านี้    ขณะนี้โปรแกรมกำลังแปลงวิธีการโต้ตอบก่อนหน้านี้เป็นรูปแบบใหม่และในอนาคตบางส่วนจะได้รับสถานะไม่เป็นที่ต้องการ ยังไม่ทราบวันที่ที่แน่นอน ฉันสัญญาว่าจะให้การสนับสนุนอย่างน้อยหนึ่งปีสำหรับการโทรเก่าหลังจากการเปลี่ยนไปใช้ API ใหม่อย่างเป็นทางการ    ด้านล่างนี้เป็นการสาธิตความเป็นไปได้ในการชี้แจงข้อกำหนดสำหรับ API ใหม่จากฝั่งของคุณและการทดสอบ</string>
    <string name="sdk_main">มีการนำแนวคิดของงานพิมพ์มาใช้</string>
    <string name="sdk_printjob">สำหรับการพัฒนาโปรแกรมต่อไปฉันเลือกเครื่องพิมพ์และแม่แบบการพิมพ์</string>
    <string name="sdk_commands">งานพิมพ์ประกอบด้วยรายการคำสั่งการพิมพ์ เช่นการพิมพ์ข้อความการพิมพ์รูปภาพเป็นต้นคลาสแอตทริบิวต์ที่เกี่ยวข้องจะใช้เพื่อปรับแต่งลักษณะที่ปรากฏ</string>
    <string name="sdk_print">มีการควบคุมรูปแบบตัวอักษรและการจัดแนว</string>
    <string name="sdk_image">คุณลักษณะของรูปภาพ: การจัดตำแหน่งการปรับขนาดที่สัมพันธ์กับความกว้างของเครื่องพิมพ์ฟิลเตอร์กราฟิก</string>
    <string name="sdk_barcode_1">โปรแกรมสร้างภาพของบาร์โค้ดด้วยตัวมันเอง สิ่งนี้ช่วยให้คุณไม่ต้องพึ่งพาความสามารถทางเทคนิคของเครื่องพิมพ์เอง</string>
    <string name="sdk_barcode_2">มีตัวเลือกเพื่อปรับแต่งลักษณะของบาร์โค้ด</string>
    <string name="sdk_rich_1">เพื่อให้งานทั่วไปง่ายขึ้นฉันได้เพิ่มฟังก์ชั่นต่างๆ วาดสตริงอักขระให้เต็มความกว้างของเครื่องพิมพ์ ในอนาคตจะมีการเพิ่มอื่น ๆ : แสดงตารางคิวอาร์โค้ดส่งเสียงสัญญาณเปิดกล่องและอื่น ๆ รวบรวมความต้องการของคุณ</string>
    <string name="sdk_rich_format">ตัวเลือกการจัดรูปแบบเพิ่มเติม</string>
</resources>