<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="btnTxtPrint">Печать</string>
    <string name="btnTest">Тест</string>
    <string name="printer">Принтер</string>
    <string name="template">Шаблон</string>
    <string name="copies">Копий</string>
    <string name="sdk_intro">Программе RawBT более трех лет. Требования к операционной системе меняются. По мере добавления новых функций накопился технический долг. Пришло время серьезного рефакторинга кода. Это промежуточная версия. Его основная цель - проверить совместимость с предыдущими методами интеграции.    Программа сейчас переводит прежние способы взаимодействия в новый формат, и в будущем некоторые из них получат статус нежелательных. Точные даты пока не известны. Я обещаю как минимум один год поддержки старых вызовов после официального перехода на новый api.    Ниже представлены возможности для уточнения требований к новому api с вашей стороны и тестирования.</string>
    <string name="sdk_main">Представлено понятие задания на печать.</string>
    <string name="sdk_printjob">Для дальнейшего развития программы закладываю выбор принтера и шаблона печати.</string>
    <string name="sdk_commands">Задание на печать состоит из списка команд печати. Например, печать текста, печать изображений и т. Д. Соответствующие классы атрибутов используются для улучшения внешнего вида.</string>
    <string name="sdk_print">Доступен контроль стиля шрифта и выравнивания.</string>
    <string name="sdk_image">Атрибуты изображения: выравнивание, масштаб относительно ширины принтеров, графический фильтр.</string>
    <string name="sdk_barcode_1">Программа сама генерирует изображение штрих-кода. Это позволяет не зависеть от технических возможностей самого принтера.</string>
    <string name="sdk_barcode_2">Доступны параметры для настройки внешнего вида штрих-кода.</string>
    <string name="sdk_rich_1">Чтобы упростить общие задачи, я добавил ряд функций. Нарисуйте строку символов на всю ширину принтера. В будущем будут добавлены другие: отображать таблицу, QR-код, озвучивать сигнал, открывать коробку и другие. Собираем ваши потребности.</string>
    <string name="sdk_rich_format">Дополнительные параметры форматирования</string>
</resources>